import { QuestionClass } from '../guessgame/question-class'

export const Questionarray : QuestionClass [] = [
   // { question: "Hoe lang kan een kakkerlak overleven zonder hoofd?",
   //  answerOne: "Minder dan 2 dagen",
   //  answerTwo : "Tussen 2 en 4 dagen",
   //  answerThree : "Tussen 4 en 6 dagen",
   //  answerFour: "Meer dan 6 dagen",
   //  answerCorrect: "answerFour"},
    
   // { question : "Uit hoeveel botten bestaan een menselijke schedel?",
   //  answerOne: "9 botten",
   //  answerTwo : "14 botten",
   //  answerThree : "22 botten",
   //  answerFour: "34 botten",
   //  answerCorrect: "answerThree"},

    { question : "Hoeveel bomen gebruikt een Amerikaan in zijn leven om zijn kont af te vegen?",
    answerOne: "3 bomen",
    answerTwo : "18 bomen",
    answerThree : "64 bomen",
    answerFour: "384 bomen",
    answerCorrect: "answerFour"},

    
    // { question : "Mageirocophobia is de angst voor?",
    // answerOne: "De angst voor koken",
    // answerTwo : "De angst voor magie",
    // answerThree : "De angst voor diepe wateren",
    // answerFour: "De angst voor kleine dieren",
    // answerCorrect: "answerOne"},

    
    { question : "Wat is de originele functie van een nunchaku?",
    answerOne: "Voor het straffen van kinderen",
    answerTwo : "Een gebruiksvoorwerp voor het dorsen van rijst",
    answerThree : "Een wapen voor ninja's om mee te vechten tegen de samurai",
    answerFour: "Een notenkraker",
    answerCorrect: "answerTwo"},

    { question : "Wat is de gebruikelijke manier om elkaar te begroeten in Tibet?",
    answerOne: "Een buiging maken",
    answerTwo : "Hun hand likken",
    answerThree : "Met je hoofd knikken",
    answerFour: "Je tong uit steken",
    answerCorrect: "answerFour"},

    // { question : "In vergelijking, hoeveel 'Aardse' dagen duurt het voor de planeet Venus om een enkele keer om zijn as te draaien?",
    // answerOne: "15,34 'Aardse' dagen",
    // answerTwo : "48,12 'Aardse' dagen",
    // answerThree : "82,01 'Aardse' dagen",
    // answerFour: "116,75 'Aardse' dagen",
    // answerCorrect: "answerFour"},

    // { question : "Waarom was Donald Duck verbannen in Finland?",
    // answerOne: "Een moeder die drie kinderen voor onbepaalde tijd bij haar broer achter laat is geen goed familiebeeld",
    // answerTwo : "Omdat hij geen broek draagt",
    // answerThree : "De Finse president is er een keer belachelijk in gemaakt",
    // answerFour: "Zeemannen hebben een petitie getekend omdat zij zich belachelijk gemaakt voelden",
    // answerCorrect: "answerTwo"},

    // { question : "Wat is de meest veel voorkomende achternaam in de wereld met meer dan 87 miljoen eigenaars?",
    // answerOne: "Pan",
    // answerTwo : "Li",
    // answerThree : "Garcia",
    // answerFour: "Zhang",
    // answerCorrect: "answerTwo"},
    //
    // { question : "Wat is de kans om als man geboren te worden (op basis van de huidige verhoudingen in de wereldpopulatie?",
    // answerOne: "48,8 procent",
    // answerTwo : "50 procent",
    // answerThree : "51,2 procent",
    // answerFour: "het goede antwoord zit hier niet tussen",
    // answerCorrect: "answerThree"},
    //
    // { question : "Hoe worden vreugdesprongen van konijnen genoemd?",
    // answerOne: "Simpelweg: 'vreugdesprongen'",
    // answerTwo : "Stijgeren",
    // answerThree : "Binken",
    // answerFour: "Calidrelen",
    // answerCorrect: "answerThree"},

    // { question : "Wat voor type drank is 'Barley Whine'?",
    // answerOne: "Wijn",
    // answerTwo : "Whiskey",
    // answerThree : "Bier",
    // answerFour: "Rum",
    // answerCorrect: "answerThree"},

    // { question : "Wie heeft heeft zijn stem verleend aan 'Sparkey the gay dog' uit South Park?",
    // answerOne: "George Clooney",
    // answerTwo : "Matt Damon",
    // answerThree : "Tom Cruise",
    // answerFour: "Paul McCartney",
    // answerCorrect: "answerOne"},

    // { question : "Hoe heet het donkere gebied op de noordpool van Pluto's maan Charon?",
    // answerOne: "Mordor",
    // answerTwo : "Ragnarok",
    // answerThree : "Tartaros",
    // answerFour: "Hell",
    // answerCorrect: "answerOne"},

    // { question : "Welke letter in als '-.-' aangeduid in Morse code? ",
    // answerOne: "A",
    // answerTwo : "P",
    // answerThree : "K",
    // answerFour: "X",
    // answerCorrect: "answerThree"},

    // { question : "Welke kleur heeft een zonsondergang op Mars?",
    // answerOne: "Paars",
    // answerTwo : "Rood",
    // answerThree : "Groen",
    // answerFour: "Blauw",
    // answerCorrect: "answerFour"},

    { question : "Welk van de volgende statements is niet waar?",
    answerOne: "Dode mensen kunnen kippenvel hebben",
    answerTwo : "Als je een dollar per minuut zou verdienen zou het meer dan 2000 jaar duren om evenveel geld te verdienen als Bill Gates al heeft",
    answerThree : "Omdat spinnen vochtige ruimtes bezoeken, eten mensen onbewust spinnen in hun slaap",
    answerFour: "Het nationale dier van schotland is een Eenhoorn",
    answerCorrect: "answerThree"},

    // { question : "Welk van de volgende statements is niet waar?",
    // answerOne: "Vanaf de zeebodem gemeten is de Mount Everest de hoogte berg ter wereld",
    // answerTwo : "De viagra kan geplukte/gesneden bloemen een week langer rechtop houden",
    // answerThree : "De nazi's waren de eersten die anti-tabak reclames campagnes begonnen",
    // answerFour: "In het grootste online gevecht in een MMORPG vochten meer dan 4000 spelers ",
    // answerCorrect: "answerOne"},

    // { question : "Welk van de volgende statements is niet waar?",
    // answerOne: "In de eerste wereldoorlog is was er een tijdelijk alliantie tussen Duitsers en Russen om een grote troep wolven tegen te houden",
    // answerTwo : "Australië heeft een oorlog tegen Emu's verloren",
    // answerThree : "Nergens in de bijbel staat dat er 3 wijzen naar de geboorte van Jezus kwamen",
    // answerFour: "Vrijwel alle astronouten die gezamelijke missies doen worden geacht Russisch te kunnen spreken",
    // answerCorrect: "answerThree"},

    // { question : "Welk dier probeerde Amerikanen te trainen om een atoombom te laten vallen?",
    // answerOne: "Een kraai",
    // answerTwo : "Een adelaar",
    // answerThree : "Een specht",
    // answerFour: "Een vleermuis",
    // answerCorrect: "answerFour"},
    //
    // { question : "Hoeveel procent van de Amerikanen vermoed dat dinosauriërs en mensen waarschijnlijk of zeker tegelijkertijd hebben geleefd?",
    // answerOne: "11%",
    // answerTwo : "23%",
    // answerThree : "35%",
    // answerFour: "41%",
    // answerCorrect: "answerFour"},

    // { question : "Gorilla is afgeleid van een Grieks woord met de betekenis:",
    // answerOne: "Grote apen",
    // answerTwo : "Een stam harige vrouwen",
    // answerThree : "Neanderthalers",
    // answerFour: "Wilde mannen",
    // answerCorrect: "answerTwo"},

    // { question : "Voor welk bedrag wilde Google zichzelf verkopen in 1991?",
    // answerOne: "1 miljoen",
    // answerTwo : "2 miljoen",
    // answerThree : "5 miljoen",
    // answerFour: "10 miljoen",
    // answerCorrect: "answerOne"},

    // { question : "Rusland heeft een groter oppervlakte dan:",
    // answerOne: "Pluto",
    // answerTwo : "De maan (van aarde)",
    // answerThree : "Afrika",
    // answerFour: "Zuid Amerika",
    // answerCorrect: "answerOne"},

    { question : "Welk van de volgende stellingen is niet waar",
    answerOne: "Nicholas Cage dacht dat hij beter zou gaan acteren door een octopus te kopen",
    answerTwo : "Alle zwanen in Engeland zijn eigendom van de Koningin",
    answerThree : "Geen enkel stuk papier kan meer dan 5 keer gevouwen worden",
    answerFour: "Katten slapen 70% van hun leven",
    answerCorrect: "answerThree"},

    // { question : "De crena clunium is de medische naam voor het volgende lichaamsdeel",
    // answerOne: "De bilspleet",
    // answerTwo : "De holte bij je elleboog",
    // answerThree : "Een neusgat",
    // answerFour: "De oorlel",
    // answerCorrect: "answerOne"}

    

    
];
